黃浩華競逐IT界 關兆倫出戰建測

節錄

黃浩華競逐IT界 關兆倫出戰建測

黃浩華（中）接替莫乃光（左）宣佈參選立法會IT界。何穎賢攝

【本報訊】立法會資訊科技界選委、軟件工程師黃浩華昨宣佈接替莫乃光，代表民主派出戰資訊科技界；上屆有份為前建測規園界議員姚松炎助選的選委關兆倫也宣佈出戰該界別。兩人表明參選是要為香港及年輕人帶來希望，重視業界利益之餘，也為社會爭取民主公義。

黃浩華昨午獲20多名資訊科技界人士站台，包括「鍵盤戰線」鄺頌晴等。黃以「自由、真相、民主、專業」為參選口號，曾先後參與反國教運動及佔領行動，2015年組成「前線科技人員」組織強調「生於亂世，有種責任」。...................................

關表明會簽確認書

................................................................因建制派預計會派出食譜網站DayDayCook 創辦人朱嘉盈參選資訊科技界，故台下嘉賓高呼促黃：「day day code」。

四年前為前建測規園界議員姚松炎助選的關兆倫，昨午發表參選宣言指，目前政治環境彷彿年輕就有罪，.....................................

關提出五項政策綱領，包括推動政府援助中小企、提出社區專業人士計劃，讓業界投入協助發展社區機遇等，但他指最重要是實踐民主政制。他又批評現任界別代表謝偉銓不太尊重選民，反修例事件等重大社會議題未諮詢業界意見，.......................................

關兆倫昨午宣佈參選，表明會簽確認書。

Push

建測，睇錯建制